求黑暗絕望痴線漫畫推介

睇過最鐘意庸才 / 異能者
呢類漫畫唔知叫咩類型
心情差想揾多d睇下

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

Made in abyss岩你嗎？

異種族風俗娘評鑑指南

八尺快樂巡

壓抑？
血之轍

心情差睇呢d唔係會仲差咩

烙印戰士

動畫黎？
睇開漫畫好少追動畫

壓抑
happiness都好正

想虐下

依家變左組隊打怪

變身

係
轉晒風格
無一開始咁好睇

ANOTHER

重溫721、832、10月1、11月中香港發生過咩事
一定絕望過任何一套暗刻系漫畫

條女有返記憶但係面都唔到自己同鷹之團嘅人
白鷹就起咗個烏托邦
自己就咩都改變唔到
我覺得依個位都幾sad

來自深淵

我都好中意睇青年漫畫
暗金丑島君
殘響
晚安布布
孤高之人
搬運你的未來

最sad應該係唔知會唔會爛尾

最終兵器少女
地球防衛少年
妖精的旋律

毒蟲

暗金丑島君未完無睇
其他都睇過

晚安布布真係好正
好似睇住男主成長
不過愈睇愈有絕望feel

冇得輸

扭曲的同居生活

人間失格 古屋兔丸版

有套個主角比同學欺凌仲燒左間屋 最後殺左d同學
唔記得左叫咩名

地球防衛少年好似唔錯
其他2套少女漫？

古屋兔丸
伊藤潤二版仲痴線

有無推介阿

星星公主

重有每次格茲用狂戰士甲都會upup地
介紹多套
結城友奈是勇者

三角草的春天？

惡魔蛙男
彌留之國愛麗絲
Happiness
異教主
筒井哲也全部

你再推d俾我

一拳超人

你將我們稱作惡魔之時

古谷實啲作品

反烏托邦公職
彼岸島
鬼畜島

世界鬼
不為世人認可的我 xxxxxxx

三角草的春天

來自深淵 deadtube other zone

sf岩唔岩
貳瓶勉全部，尤其blame
神秘洞
藤子不二雄異色短篇集
少年sf短篇集

晚安pung pung一定啱你

斑馬

暗金係一段段咁，而家停係23集係剛剛一節完。
唔好開始睇24就得。
超好睇講晒日本的黑暗面。

新既：破滅之國

岡本倫巔峰作品 妖精的旋律

校舍的後方埋藏著天使
守護她的五十一種方法
在地獄邊緣吶喊
我的單戀比世界危機更重要
不能犯

漫畫嚟

晚安布布

「蝕」

你地用咩app睇漫畫？

漫畫人
好多下架/無更新/跳住更 想轉

自己開LIVE睇啦

刃牙

神作

Ching sick ball
依個作者啲本全部睇晒

作者其他本有冇咁痴線?

不如睇本地新聞？

班馬

Monkey peak

全部都咁撚痴線

惡魔人

好正呀，識貨！
同道中人

軍雞
飄流教室

自新世界

末日
漩渦
洗禮
14歲
少年犯之七人

外加兩套冇留意少女漫畫會miss咗嘅
Life人生
Limit畀限

殺手阿一

魔法少女小圓

雖然佢庸才打後幾套個模式都差唔多
不過全部都好正
佢好似好耐無新作 ?

彼岸島已經當左佢搞笑

都係想睇黑暗漫

軍雞正
同道中人仲有無其他推介 ?

少女漫d畫風接受唔到

試下頂住睇第一集界限
保證係你想睇嘅嘢
絕望到仆街
強烈相信個作者有病

魔法少女網站

Hiace 浪漫旅

更痴線更絕望

都好，卡茲慢慢有返同伴，唔同角色又有唔同轉變，成長。一直孤獨殺怪報仇，角色唔會立體。

晚安 pang pang

最慘係開頭睇唔係為左sad
仲要係純愛故仔
點知越睇越灰
但又覺得好睇喎

沙村廣明 既 布拉德哈利的馬車

走馬燈株式會社

後期幾套已經睇唔明想講咩

點解我search極都search唔到⋯
我都見過有其他人講過依套漫畫
但係search極都冇 係咪好難冷門？想睇
ching有冇link可以post上黎

上webtoon睇禁日

「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最於解決方案》

晚安布布好撚癲

LM

尋找身體
請叫我英雄
人面

[クジラックス] ろりとぼくらの

P.93開始

寒蟬鳴泣之時

見你咁推介就試下
不過會睇左洗禮同14歲先

點解仲未有
星星公主

女高中生小春在異世界成為娼婦

漫畫差動畫幾班

惡魔人
絕望到仆街
係Netflix睇動畫都得